今日確診回落左，係咪要等12月4日先升番呢

港共係咪想4號先叫人home office？